有冇人見到心儀對像會唔識講嘢

明明算吹得吓水
對住冇興趣嘅異性可以玩到好開心
但對住心儀對象吹水都唔識回應 有時直重扮聽唔到

廢到一個點